連仔每日靠lihkg.com搵八千,大家覺得值唔值

見過岩岩開高峰時一日兩萬都試過
8000*30=24萬
一年大約288萬

連仔寫網站打嬴林仔
又有自訂icon

值:
唔值:

Support

okay喇,最多人用都係8000 一日
啲球星半個鐘都過咗

我一蚊無出過
有個免費平台用
個app又算係so far最好
點解要睇值唔值
你係連登股東？

佢搵果d錢又唔係我比

上手牙祖做得太差 ，係唔係都ban
所以連子正常都接受到

唔係高登賺就得

高登每日蝕八千就好

咁連仔又唔係無做野

個app update, debug

租server，幫你班仆街收律師信

應付警犬，大把野做

成個網是咪真係得連狗一條友做哂？

公司嚟講revenue288萬多咩

咁好搵？

288萬係純利啫

未計燈油火臘 租server 人工

最後仲要4個股東分4份

純利唔係解扣除費用後可得的利潤咩

淨利...？

唔係重點

重點係實際扣扣減減應該無咁多錢啫 預多IT狗人工

佢應該想講毛利下話
Gross Profit = 毛利
Net Profit = 純利

冇錯

讀得書少梳

我好少留言既
但見到佢肯改，仲記得第一次出自家emoji已經大受歡迎
黎緊好似又出埋自動返回quote#既功能

又有社會責任，自殺po會提醒(難聽就係帶頭盔)，大型討論又會幫手歸納一個大po唔會令人混亂(好記得係冇1001限制，見到就覺得做到野)

好既方面黎講，
我覺得佢勝在唔守舊肯嘗試，唔會淨係抄高登既格式
而高登一直都係覺得自己咁樣不變係特色，但可惜事情非一人控制得到，多次得罪網民，更何況大家都唔係一次過走過黎，要黎新既討論區，用家都係有risk既。
So far個人覺得係做到精益求精，keep it on

收入同淨利都未分識既巴打你又知人地有幾多實際收益

其實可能蝕緊錢

租設備又要錢
請人又要錢
租金
水電

搞手都喺打個和

長毛狗最賺

係土共零一課金

G 持呀

之前見用新加坡server
見到好似轉咗美國同印度

高登呢？

1蚊joe
每日

收益

我估佢想講revenue,咩都未扣

第一個concept錯，term錯
第二個concept錯，term啱

係咪想講營利咋

child登仔最唔抵得人地有收入，起個forum俾你用唔俾有人工出呢啲基本啦，最好貼錢做啦

搞手都係求打個和

肯定唔只啦

搵咁多仲落咁多廣告

人地本事又眼紅

一定唔只啦 google 廣告多撚到

總係有班傻鳩覺得要個創辦人貼哂副身家出黎無條件整個平台比佢地班垃圾用先叫做好

通常班垃圾亦都係對個forum最冇貢獻既個批人
無所事事 淨係識開d垃圾post
仲要以為自己係人地米飯班主咁
好心班垃圾照下鏡先啦 你地油頭毒撚現實廢青嚟㗎咋

中國人抄野賺錢=垃圾
連登抄高登=抄得咁辛苦唔洗賺錢

加油啦，
我地可以做嘅係keep住個壇正面，
齊心對抗五毛

睇見樓主講完之後
我真係嬲到爆
我真係好想同連仔講句

你仲賣唔賣股份？

呢D forum無得賺
搞手但求大家開開心心玩返晚

連登仔又酸

當齊頭300萬
未計燈油火蠟 租 server租 人工 稅 仲有啲立立雜雜開支

最後拎返嚟都唔知有冇120萬，仲要4個分
當做平分，連仔如果年薪30萬嘅話，認真出面做野應該唔止

啲廣告商嘅成本最終咪又係轉嫁比消費者 你以為自己無比過錢姐，free is expensive啊

巴打未上過其他網？
未計高登以「會員無廣告 轉用植入式廣告」來做爛市拉客，邊有forum係少廣告過連登？

唔落廣告點搵咁多啊 弱智

啲人見其他人搵錢就眼紅架喇
窮撚心態

一開頭直接抄人個論壇過嚟
點都係唔道德架啦
好彩之後多返啲小小原創野

有TEAM 望仔全職 連仔仲係出黎打工

老老實實 連登有幾可壞SER要你F5 以前高登就多 又慢 又唔聽人意見 屌佢老母

24萬未計支出喎

毛利純利都未識分, 幾歲

唔回死全家

點計到出黎
香討每日搵幾多

連登廣告算好少 以前高登全版廣告播片

高登全盛時期咪天文數字

第一名係咩
pornhub ?

點解要眼紅人地，我用得舒服，覺得啲icon好玩，已經夠我支持。 我依加想屌whatsapps 冇得用icon tim 阿

收信真係笑左出聲

無俾過錢佢點賺關我叉事咩

唔講仲以為啲錢樓主有份比

有乜問題
fb，ws，ig成日死機都唔止搵呢個數喇。

咸網先多錢賺 avgle成萬蚊美金日

追下Post啦
邊有人話唔值

咁多人用
而且個app 又user fdly
一年賺過千萬其實都正常啦下話

毛利呀麻

知唔知正統登幾想呢度死 仲有佢地想呢面死到 化百份為友

抄登欺世盜名，8000蚊理應畀返牙joe

咁你喺度做咩？

可以由住深水埗搬到去住深水灣

Google adsense 收入
Vip 應該係商業秘密 check唔到

連登上市指日可待

未計潛在維穩費同返支那玩妹妹仔既權利

一早 ready 好哂要做底 Joe 仔

唔洗出糧分錢server ???
定計左？？

仲要分同俾其他費用呢
其實好小

又唔係係你個袋度攞錢 痴線

你冇計operation cost. 營利1千萬, 最後都可能蝕

又唔洗我比
你唔係咁都眼紅阿?
咁叻你開囉

人地本事賺到錢，大家又用得開心，有咩問題

見d icon 做得幾有心機
G持

牙joe 剩識ban9人 on999

整個咁既apps洗撚office咩

佢做到個大家都肯聚腳既登
唔會幾個月後又回曬家 而家仲變埋「主場」
係有本事既
如果你話天時地利人和
咁揀啱時機都係佢本事姐

啱 講到好似自己去整個都會咁好賺好易咁

btw
成個壇我最最最欣賞係連狗icon

>2000一日

have a daily income of around $ 3,531.00.

原來每小時唔同
連仔又變咗